珉娥自爆中學時遭性侵 怕父母發現唔敢報警

新增內容

韓國女團AOA的27歲前成員珉娥，去年7月在網上控訴10年來一直遭隊長智珉欺凌，飽受抑鬱症及恐慌症困擾的她先後三度自殘，又不時在網上放負，令fans非常擔心。昨日珉娥開直播時，更自爆曾在中學時遭男前輩性侵，對方是「只要說出名字就能知道的名人」。

兼職賺生活費
珉娥表示：「從小學開始家庭生活就很困難，升上初中後就得賺生活費。讀書時因為工作而缺課，因此傳出了很多不好的傳聞。」珉娥透露：「有一次因為朋友說要去某個地方，我很擔心而勸阻對方，然後就一起去了。在空屋內，被大一歲的男生用啤酒樽打中頭部後踢了一腳，然後一直被打。後面有好幾個男生，他們是出名的不良少年。遭性侵後我於離開的路上連行路都行不好，所以像爬一樣回家。如果父母知道的話，可能會發生更嚴重的事，所以沒有報警。因為不想被媽媽發現，所以用衣服遮住了身上的瘀血。」

澄清不是藝人
珉娥的爆料引起網民熱議後，今日她於直播澄清，指性侵她的人不是藝人，而是類似黑社會的人士，對方是比她大一、兩歲的前輩。

過氣團又出嚟刷存在感

忍喚 mina chok野 .gif

等我接收佢

冇套有冇中愛滋

又欺凌又性侵又自殺
幾時開套戲過佢拍

好慘

開頭都有啲咁諗
但諗深一層
作為受害者
唔係個個都有勇氣
用自己嘅傷疤
話俾人聽 要舉報呢一啲加害者

老實講 社會上真係有好多人
受到傷害 但因為風氣 而唔敢講出嚟
加害者 就變本加厲

樓樓上果隻傻閪咪就係對人不對事

開名啦 唔好放過呢啲人

韓撚收皮啦

睇錯月娥...

咁多人blame the victim

性侵姐係有冇插到

原來比人性侵, 仲有咩資格做天使, 仲夠膽用aoa 出道?

睇錯月娥

韓國 = 痴撚線國家

又黎